[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (209)CD-ROM全面入埸

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

5005唔怕中

第一次中

新手留名

有妹留fc

新手 可唔可以加個好友

cd rom留名r friend 子

最後個張想點

感謝

cd-rom 無朋友

成日都追唔切你地啲post

有冇人識整青青綠綠四四方方？

繼續招摸桌球枱

cd rom留名

唔可以 唔同豬做朋友

真cd rom lm

眼妹去jor邊

想黎摸但完全無遊戲機中心傢具 得遊戲機中心椅

3238 4966 6879

留名努力緊出多啲聲 唔做cd-rom

我都想知

有無人可以比我上佢個島買衫褲
我個島仲未有鋪

無妹留名

要搵外國巴絲衫舖收九點

有冇其他靚傢私

無咩做執下化石 有無巴絲有多

想摸
0721 0831 1001 1111

太得閑 同d動物去玩overcooked

想摸 3062 4700 1234

2600 0393 4049
想學

痴線好勁

CD ROM 新POST留名

岩啊FC?

8964 1010 0005 0369

正，點解咁多動物去你度既？定巴獵島黎

想換DIY

巴獵島黎

求摸

我有tv, 你要？

禽龍的尾巴 換你 風神翼龍的左翼 ok?

Added
入黎黎

好乖阿 有2位巴絲識加密金剛棒

留名

例如呢 有個織布機 we’re open招牌
齊款地精 生果箱 好多廚房用具

想摸 點入島

0914 6258 4306 留多次

加fc

加左 0V31L

好正呀

好

仲有兩個居民位
應該去外島刷可愛小動物定等有動物黎露營地？

開島?

cd-rom 留名

前者準備機票，後者拜下神博可愛動物

一個有得揀 一個無

聽日第一個露營地起好 用傑克張相集下氣先

可以嗎

add左 F字頭

入唔到 係咪滿咗人

爆得咁快唔追了

我終於明點解話要一齊走
多人上來啲動畫冇停過

等深夜摸妹團

蟹絲出現了
你班cd rom仲唔走

我又留

未滿呀可能其他入衝緊入黎或者同緊呀妹展開激情對話中

想要獅王好霸氣

我去完google巴果度摸完妹再過黎

成日無追po
有無懶人包？

今日最後一個任務 流星雨

仲未訓

第六隻搞到有陰影

去咗真。狼蛛島

巴打我有Table Tennis 台 同pool 台

我想黎摸足球機

想要廚房用具

留FC?

條馬路勁似

各位團友聽晚先再開

啱呀 我同岩田巴都建議你唔好追

有妹
有冇人黎丫
黎個陣可以帶啲傢俬黎比大家摸下
SW0412 4947 1509
開朋友場

如果冇人黎我就閂門

今日深夜團可能全部KK wo...

你地講我壞話？

LM

好似

半cd rom lm

啱啱聽完Isabelle 9up 家下訓啦 我地7個鐘之後見

有冇摸紅企鵝賭局

翻黎啦？

痴線 邊有啲咁既事
唔好諗咁多啦你 咁樣睇我地都有既

加左0V31L

想摸妹

仲要唔要摸手足套裝, 我有頭盔, 豬咀同白/黑口罩

巴打我有其他色足球機同餐館桌 想交換摸彈珠機同飛標機

一定係講我壞話

想問黎左第十個居民之後係咪一定會走一個

好呀 加我 6578-5613-9200
D字頭

我想問你個島有冇流星雨？

喺真唔喺呀？喺即刻出去刷番個番黎呀

cd rom lm

加左了
0V31L

可以啊 FC?

攞緊野黎

我一直下意識認為男主叫薩爾達

我未呀 add我ok?
6528-8126-4018

有位巴打比我摸左啦 唔該晒

我上網睇好似話會random咁講想走
但唔知有冇得留

依家黎

你試下

我地朋友黎 朋友唔會講朋友壞話
你話係咪先呀

加左了0V31L

上一post長竹椅已加
手腳慢

岩岩add左, 可以入埋? OK字頭

我新玩未夠十個
岩岩先起完露營地

得東方床及屏風
可以嗎？
0923 0645 4603

估你唔島

加埋了

我好似隔左一日定兩日 最初既村民亞星話走
即刻送走左佢

我想問係咪每日可以用amiibo 叫同一隻動物嚟露營但唔邀佢入村 每日攞多一張DIY

係咪有得揀唔比走

有二十幾樣

潛完水了

刷第一隻就係佢 好唔老黎啊

隨便幾樣主要既都得啦

幾Cute wo

有得揀呀

換Diy

咪算係咁 我尋晚中四號

加左fc未？

Thanks

收皮

有少少啦，但唔多

有呀

好可愛

四號我一早有咗

師傅
你地想開公海場可唔可以用Turnip exchange 排隊
啲FC好煩

屌真唔真
真既今晚刷

咁我都想入 thanks
摸左妹 冇流星

橙

我少量炸

每個動物應該係固定既DIY?

發現着木屐行路會有好清脆既咯咯聲

蟹絲出手維持正常討論

有無野岩?

唔同類嘅鞋都有唔同聲

要lm睇

但我地誰都沒有

唔刷啦
陣間佢地唔走點算

這些機會....

9個居民 留名

平時著懶人鞋無咩聲
今日襯和服 聽到咯咯聲覺得好得意

隔離開逃生門到10點後有無妹場比我入

sorry

正常邀佢入村的話會比3張diy卡叫你整(如果本身有就唔比)但唔知可唔可以keep住唔邀之後日日攞diy卡

Turnip exchange真係好用
又行到路又唔會斷線又唔洗報fc
希望大家想開公廁場都用

所以我特登鋪晒石屎路 咯咯聲好聽

會走既

高踭鞋啲聲都好正

零巴個場好靚

木屐講緊賣鞋佬果款?

收到

岩岩關左島了我再開比你等等

又留

有冇朋友有紅企鵝

衫舖都有得賣架

C486L

再刷第十了

唔似真

未準備好廿五萬咋

今晚刷埋第10個啦

衫鋪果款睇落係女裝
唔夠man

我都刷緊

唔好浪費機票

日日衫舖都賣拖鞋懶人鞋遠足鞋

唔係要佢真係走左空間屋出黎先刷到咩

上面25萬哩數都未出手

刷完睇下喺咪真喺有人會走

下個到你了

多謝賞面

佢好似指滿曬十個會有人走

黑

想問下有冇港英旗的QR Code

買黑色咪得

搵完
無妹
未返到屋企無得摸人地果隻紅企鵝

Ok
Coming

你望完賣鞋佬果款就會明

唔一定架 我之前8個都有人話想走 隨機的
我果時係等佢空左間屋出黎先去刷動物

Sor9同路人

有機會都想參觀下

希望小潤大人肯收你做大將軍

咁唔去住了

好似好耐無見過自己島個妹黑到

你可以等佢執緊屋果時拎一張機票做下實驗

okok

我願意做牛做馬
不過我驚見到靚狼/軟糖果啲得意嘅 我會放棄小潤

砌成點

今日營地黎咗隻春卷略搞笑個樣

到時再諗啦

好Cute
睇耐左好似鼻毛

巴打無開既?

有堆化石重覆咗，唔知有無人會有興趣拎

個樣好奸 之前係外島見到即刻走人

頂說好的頭幾隻

有冇人有買蟲佬可以摸

二撇雞

第一眼我以為佢啲鬍鬚係隻眼

我覺得似眉毛
上面對間當係耳仔
成個觀感好左

但佢又係GYM 撚 計埋蓬蓬同鏘鏘,成個島都GYM撚

無人肯走

我走第2隻

無撚得摸

終於清左啲蘿蔔
聽朝仲買唔買好

C486L改左岩岩關左島

all in or nothing!

建議你睇下FAQ

我都喺驚見到百合

點解唔買

咁對眼去左邊

博唔過

本身感覺良好 但岩岩去完芝牛巴個島就⋯

細到睇唔到 或者 當鼻毛係眼

即刻起間屋俾佢住

睇睇下冇啦啦似兔仔
上面對眼係耳仔
啲蘇 係對眼

我都係

草多啲先慢慢黎

唔好比較咪得

呢個得島主自己先見到

有重覆DIY可以交換：
竹棒、車厘子遮、貝殼拱門、花園鐵長櫈、竹背囊、自然風花園櫈、紙皮箱櫈

可以幫手整：
特大熊、鑄鐵木櫈、鑄鐵木矮櫃、金骨舌魚、金燭台（其他嘢可以問下我有無）

想整以下嘅嘢：
竹櫈、竹造景、盆栽架、鑄鐵木系列、木頭系列

希望各位巴絲都可以儲到想要嘅嘢

機票差唔多用晒我連第八隻都未有就走咗隻

新手想問圓木樁係咪只可以靠搖樹同海邊樽仔...?

唔買唔會發達

巴打想像力豐富

我一隻都無走過 依家9隻

依家番咗自己島
我個島世界級靚呀

無地方用錢

我都唔敢去人個島

重要咩？

最緊要自己okay

投訴佢

芝牛巴(自稱小妹)

但升左高級商店之後日日都有一件十萬以上嘅商品

投訴咗得閒送下草比佢

你完全冇人提出?
我玩咗17日 尋日雷姆第一日定居就話走
點解唔係前5隻提出

咁買了！

All in會無位擺

上連登唔洗咁執著個gender
大家都是巴 不用分得那麼細

無呀...我都玩咗17日但無人講過想走

鋼琴幾十萬一部

好多小妹

我絲打嚟

有朋友送左部俾我

我有梁龍尾重覆咗可以比你

另外仲有多好多化石唔要，希望有人幫手帶走

圓木樁係diy無得搖樹出

Sorry me絲

好似狸貓俾，定商店DIY櫃果堆卡有

牛堡妹

賺多啲錢助養我地都好

唔洗好多其實
買一兩轉賺每週零用錢都Ok

巴打（有鳩）同巴打（無鳩）

想同你換花園長凳
有竹凳

聽日去買新手掣

有無人可以幫淋花

Lihkg 1st rule: 個個都係巴
對方介意咪叫返絲

你好 游去妹

想清一清Diy 化石
歡迎入黎拎

Diy:

化石：

有副櫛龍的身體 送俾你

平時儲落咁多fc
撞個妹場應該無難度掛...

頂無人開

係咪慶幸無入到
唔洗受咁大打擊

嗌我巴/絲都應機

堡妹

求妹

我有張重複

星月打殘體字

廁紙同芝牛個島

想與手淫巴成為朋友

自己有自己style先正

一日被人當2次condom

個島上左5星之後發現好似其實唔洗擺好多野
最初我驚要擺到好迫先滿足到佢個要求
但我唔想咁多野 唔鍾意啲野太密
所以一路擺得唔多野
最後都上到5星

好彩我好耐無去牛堡妹到

互淋?

招咗隻春卷入黎住, 個島有3隻GYM 撚

真·妹妹

你幾時助養我

唔想要中毒鼠 想要芝士鼠

唔比較就冇事 係番到自己島嗰刻有啲頹
依家好勤力砌緊

芝牛絲（18）

好呀 我爭少少未淋

真心唔知 廁所講我先知

我應該係呢度最窮果個
我淨係走一轉

夠十個NPC第一個趕佢走

我見到都諗咗好耐

點樣有兩次

每次見親第一眼都係咁覺得

獎盃櫃有人留左了

好撚柒

我都暫時有9隻 有3隻都GYM撚但偏偏個樣又QQ

我去你度先

8555-9965-2389

今朝比威威del左一次

雖然佢係我第3隻GYM撚但個樣太好笑,招咗入黎先

我半放棄左個島 去完幾轉島
打擊好大

屌
以前玩完白貓就一路都打 完全唔知殘體同字

係fb見到有人唔要傑克 要用佢黎換青蛙亨利

何必比較 你地都係柒開

啲尖撚一定日日一齊做尖

我兩隻已經覺得煩
連班女都日日舉啞鈴
重點係我見過兩次阿誠食冬甩

好彩冇比你地鬧我nmslese

好過你 無啦啦淋淋下 突然走左

無問題淨係化石ok thx

依家見到你打番貓字好撚想笑

佢詐 唔關我事

sor 我係小妹

自己走咗隻毒仔
以前舉鐵嘅都變晒食冬甩同飲果汁

隻眼係耳仔

恥笑

我隻志明唔係冬甩就可樂

絲打你好

唔講野

信件爆左300
唔想del

幾百蚊買隻驚番嚟唔係就咁棄呀話？

講唔講都死

如果鬍鬚係眼，成隻即刻會得意好多

朋友大法有異色花喎

有冇人知邊到有得睇人地啲島點起

youtube?

想拎化石

YOUTUBE 不過睇完會唔想執島

我可以幫你清大量化石

我成晚就係不停咁點歌同聽KK唱歌好鍾意佢

永遠懷念白貓 話說出左動畫

識左你先打錯

初始兩隻都係GYM撚
係咁送GYM野比佢

來緊

睇左2集睇到我瞓著 點睇落去

我諗住全del再加過wor

個島得好少花 冇位種

多謝
不過頭先搵左另一個場
下次再互相幫忙

美屬香港

我個兩隻GYM撚感染到今日其他動物同我講想做GYM

咁就好了

想要哂啲細細舊既化石

勁可愛

有以下diy多左：
自然風方桌
排笛
櫻桃帽
園藝推車（成品好靚）
貝殼地毯
鳥巢屋
鑄鐵花園椅
木製凳子
晒衣繩
竹驚嚇箱
綠色落葉

想交換一啲未有既diy

用pro手制玩係咁震係咪正常
比普通手制多左好多位會震

我兩隻GYM撚個陣已經成個島都係度做運動, 小潤都係度做體操, 係得lazy性格既風杰無做

唔緊要 因為我已經踩左屎了

我剷平晒成個島 而家已經冇彎轉

用pro con釣鯊魚好爽
震到個人好興奮

睇落似有三十年空姐經驗

我有石桌多想換園藝推車

化石太多唔想拎出黎你有冇話想要邊款
因為我舖晒Diy出黎俾人執

30年

點睇我連續攞9枝

我十枝啦

呀妹覺得你需要棒棒

就快齊哂啦

Ok 呢隻都收貨

齊晒之後 如果係棒diy重覆 諗起都興奮

佢好好

幾得意

斷左

幾好啊呢隻

邊個炸左

做咩咁睇唔開

我都係3隻gym 撚
搞到隻馬嬲係到打沙包
但打完2下見到佢拎罐汽水黎飲

黃金棒

真定假

草莓都多人鍾意架

屌左大半日功課既cd rom 留名

成隻蛋糕🍰咁

有無人做個好心比我黎摸下妹妹

桃驚嚇箱想要，留fc我開島
（有流星睇）

但我唔想佢地做GYM救命

想儲哂所有青蛙海報係咪痴線
但一隻青蛙村民都無

呢度都幾多人中草莓喎

多左震位好似難釣左咁

樹枝棒最靚喎

求加感謝

真 我專登去刷肥婆

頭先個幾隻 一係禿頭 一係青蛙

放啲魚係地下 陽明拎左個放大鏡出黎望

石桌我有了
一係你帶啲特別野俾我摸？
或者有冇地燈摸？
我送張diy俾你
留fc我開島
今晚有流星

好想要碌鐵通黎扑人

我隻玩具熊到貨啦即刻落街攞

unfriend

我支名都無
就咁 棒子

我唔會比人見莎莎

鳥巢屋

我自己覺得有震難釣過冇震
我啱啱玩嗰陣 用LITE嗰個SAVE好快做到100連釣

有冇巴打有其他色和服架交換下

有冇心中想要刷既?唔係唔建議你po上黎問，呢度實叫你要住先

點解
我唔會蝦莎莎

Mark 滿左人

個水喉通好正

我而家都未做到

痴鳩線有咁多碌棒

一碌乜都無果個？可以用黎扮Harry potter 果啲d 魔杖呀

Cosplay姐

但係我想講 同機長拍手 又真係大機會去稀有島

第一次去咗 竹島
第二次去咗 狼蛛島
第三次 去咗垃圾島

吉xx

我PRO制最多46

你個日笑佢之後 佢想走啵

100%成功

最多58 釣失嗰下想死

佢係嬲你整到佢咁樣衰

都似魔杖既, 係個名頹d
遲d 整套harry potter衫先

真人實測

我去到85斷左就冇再增加過

我以為好似梨帽咁 我重要專登買比佢

唔洗啦 我慢慢儲
遲早有
我都未返到屋企

關震事咩
唔係不嬲聽聲釣咩

入左定未入？

可憐嘅莎莎

我係釣到100先知有呢個成就 無心流
21/3嘅事

有了
留fc 帶野摸？

一開始係咁釣魚搵錢就解左成就

失敗果下即刻quit game
我認我有d犯規

我帶特別野比你摸！

已經變左「威威果隻」

又係玄學野 信就有 我琴晚刷鄰居拍到佢面紅
去10次一半都係兩層普通水果 3次伏山島 1次竹

原來呢個都有任

加左 等緊你

7074 0220 2258
y字頭thanks

多謝巴打, 終於學到整月亮

想換園藝推車 有槓鈴/積木長椅diy

未入 我再等等 多謝你

求加

拍手係易啲去特別島，但啲動物就...

連續5次成功捉到黃蜂都有achievement
今日唔小心解左

樓上有巴打有

夠哂特色

又落雨，無得用朋友大法

以上要園藝推車既巴打唔好意思
有人要左了

中咗草莓 都收貨
不過頭兩隻

竹長椅仲有冇人/朋友未學啊？
檸檬娜仲整緊

下次問下 威威 「威威個隻河馬」係咩樣

雙人瑜珈你見過未？

唔plan 咁起島真係會玩死自己

有少量流星冇妹有冇人坐下

唔該你

飛天紅豬俠

每日搬一間 有排都未搞到

見過2隻一齊跳早操

見步行步個種興奮

順眼就要啦

有冇巴絲有樂器可以俾我摸

我有爵士鼓，麥克風，聚光燈，dj板

想學

見啲人話要拍到佢怕醜先得

起完發現唔啱要拆哂

成日拆哂起過

客咩氣

威威河馬

你有邊d想摸?

就係拍到佢怕醜

仲開唔開

巴打叫乜名 有無加到你

你個場如果係我都唔知點重執好

手殘嘅我表示好痛苦

入左巴打島度摸妹 稍等一陣

我拍到佢怕醜去左普通兩層既島

可能有人入緊或者同妹展開緊激情對話

早訓人士表示已經想食宵夜

咩樂器都得 冇就想要

唔數住咁釣 應該會好d

點解竹系列diy咁難儲
有無人交換多左嘅diy?

輕輕一推

可唔可以黎摸摸
唔該哂

我奶哂野起完橋之後想封左條河又要拆番d橋

要呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

想學2962 8359 8587 f字頭

早訓人士？

佢算早

笑左出聲, 講到我專有咁

想摸，會留嘢 2962 8359 8587 f字頭 thx

兩三點訓喺呢到好撚健康人生喎

見人地啲島好靚 自己同島民關係又好好冇人想走

加上個島一地材料 愈來愈似垃圾島

諗諗下索性剷平佢起過

我以為早瞓係指朝早瞓

比大家睇下我家專心聽歌既反猩

宜家見招拆招, 好正岩岩起左個花園, 點知唔夠位 騎虎難下

岩呀 晚晚早走都俾人屌

排隊中

收埋啦

邊個邊個屌我廁寶

一人一隻代表動物你一定係rock 紅象

我都咁樣玩緊
打算搬晒佢地上山再諗

邊個黎？自首

邊個

直接入黎可以了~~ 好多人我驚一出去加Code會斷

終於體驗到俾零秒巴炸島

我都想學

係咪零秒巴嚟

開咗9fing?

條友叫離哂罩 block鳩佢

炸炸下會慣

諗諗下未滿意都係唔好再起橋住, 起粒石仔跳住先

晏就睇完實物，唔算太差

過兩日又搬哂落山

就地取材 個下好正
起到樣野滿意好大滿足感

屌你 重要紅字 唔講唔知以為我係王子唔見左個營

妹妹 可唔可以比叔叔摸下

但會玩到好燥底, 好後悔自己當初起埋d咁on 9既野/位

唔係 咁啱入晒同一個島

我錯啦

唔搬啦

係呢

你哋喺咪fing緊呀！！

講起今日仲未見到佢

求摸妺

對唔住咁多位係燒巴島嘅大佬
小弟知錯了

想笑

冇人預埋我

王子今日做咩 唔見影

你嚟唔嚟埋

佢個屋企幾靚

應該冇事

想問許許下願突然有人斷線 係咪都係唔會有autosave

想黎～

賤格！！唔准你咁樣對佢！！

發了

佢唔係晏就有講過話出街咩

啱先嘅朋友們我開翻島，想嘅可以入翻嚟

你成功入到嚟嘅送個切菜板比你
我有多diy

Miss左啲咩

巴打唔該你 黎緊

我想要呀

好奇一問 有妹除左比人摸仲有咩好處？ 會易d 有流星？

見個鬼怕黑 驚炸多次

想黎

俾人炸咗島

比燒巴

8571 0311 3730

王子成日出街蒲

係我

晏就接埋咗 冇追po

送部鋼琴比我我再考慮下

挑唔挑戰多次

deal!

又係你

等收信啦你！

佢好似仲打錯字

我好似仲有多個 夜啲搵搵先

我呢我呢

你又冇咩？

冇位

多謝你 我可以笑佢啦

鋼琴換ok?

我帶3角琴上黎比你摸(白/櫻桃)
另外兩隻色你要嘅話可以+FD幫你代購
我想摸下聚光燈

手淫巴 多謝你 我唔入黎了
陣間寄野俾你

試下唔好出埋啲咁嘅動物好無
尋日4號今日又嚟隻八婆樣

好多人keep住入黎輪妹妹, 俾小小時間

但你本人都睇唔到

本身好想趕走佢
但係傾傾下覺得佢好搞笑
唔係好捨得趕走佢

離罩你淋嘅花好似回咗帶

感謝巴打終於唔係棒了

唔知要等幾耐先有得踢我屋企個隻走

等我陣間返島睇吓仲有冇先

1850 2770 8711
求加

又斷線啦，唔好意思

恭喜晒！

其實點解會炸島

用turnip exchange控制人流冇咁易斷

全部都想摸 add fc

好 麻煩曬你

今晚係咪5點瞓

POOR NETWORK

唔是

我拎到了辛苦你了

sorry我研究緊，洗左你地板，唔好意思

其實真係好易用
方便過你一個一個add fc
又要迫到行唔到又要睇飛機動畫又要不停斷線

唔辛苦，齊齊有妹摸

有和服架同熊

不過唔追post就好易miss
d人留fc先望得翻

係8點先岩

Miss 摸妹chance?
咁咪由得啲Cd Rom miss
I don’t fucking care

2579 0900 4991

3462 2394 5133

2802 4709 4888 thank you～

有無人想交換摸下野 我乜都想要下
我得標機 電吉他 打字機 顯微鏡 唱片機 沙包

求加朋友 儲緊廚房野
2600 0393 4049

有好心既妹妹比我摸下嗎
今日夜online冇妹摸

好，我下一批用e個搞多謝你

完左啦?想學

你哋開賭局點解決塊板唔同步嘅問題？

Add咗

我之前有逐個check架

無

你係咪瞓一日就可以兩日唔瞓

唔急摸晏d 可以開比你 1130-1145左右有妹

想學～ 2802 4709 4888 thanks

燒巴～～

絲打 想問你呢個網嘅link係咩啊 可唔可以share

有無人有興趣

想問本身用緊大機switch
屋企人係我部機玩緊動森（我任記acc＋隻game係eshop買）

見lite個價差唔多落番去
諗住自己換部細 大機比屋企人

想問下咁既情況 如果我登出左自己任記個acc
屋企人再登入番佢個個
本身動森個島既資料係舊機會唔會冇左？想留番個save
驚登出左eshop買既動森都會冇左

有桌球枱
想摸你啲街機同標機

巴打你嗰島叫咩名

檸檬娜冇整了 前面想要長竹椅嘅sorry

約定的夢幻島

即係你屋企人用緊你Nintendo account玩緊自己個島？

前果排老任仲話轉唔到機, 無哂save, 唔知宜家點

我應該冇咁快閂島係睇佢地走哂未

依家啲人除左買賣蘿蔔都會用
摸野換野絹兒嗰啲都用

有人稱號叫搖擺不定的奶奶 係咪巴打

又係你好人巴 你就嚟變炸人巴

有咩想要

好似未有update

多謝絲打 齊左好多

即刻走

我同你唔係朋友

9點瞓

無所謂呀 乜都摸下 我帶去你到?

太多人
但有啲好似仲有玩但無喺度長駐

係 其實幾好
好過瘋狂撞入去
因為太多人衝擊個島都會炸島

好大工程

係，因為我自己唔玩呢隻game
見佢玩得咁開心諗住自己換部細既比部大佢
係驚登出左自己任記acc會搞到佢個save
但我睇過動森save應該係跟機入面？

Save係跟機AND User
你logout左佢應該玩唔返同一隻人

半cd rom發現妹更純cd rom通常唔識不推文回post

有興趣 不過我家具都唔多, 一陣開島俾你睇有咩岩?

你要求啲弱智嘅用腦諗野？

想要電吉他

試下唔好咁

可帶熊摸

我有時喺到諗 自己p牌好似推唔郁

好呀 多少都無所謂 我都新手黎

我淨係想知如果我係本身部機登出左自己任記acc（我動森都係eshop買）
之後係新機登入番之後會唔會影響到舊機個save

因為舊機係留比屋企人

呢個人無用不推文

呢個人都無

爭咩呀 我最早瞓

我帶野去你到交換摸下?

你咁㗎

我都係
都係養成習慣姐
不過有時習慣到去啲有用post都唔小心不推文左屌

好忙

好呀

梳鳩

save跟機，所以d人猛叫話換機點算
但佢要繼續玩番宜家隻人就要繼續用你ac了
正如你開個分身入驚，都只係做副

妹妹真係慘過做雞 多人到

最好係唔洗加fc
又唔洗大家一堆湧入去

冇問題呀

呢到 想摸

喂 唔nice

講笑 應該無咁早

係
我而家見到啲Fc海直頭想殺埋個島主

Id?

有無巴絲要紅鬱金香
大量可取

好呀 想摸標機同電吉他
你要唔要入島望左有咩想摸先？

咁如果依家係咁
動森／＋我自己任記人仔＋屋企人任記人仔

正常佢係2號玩家應該睇唔到劇情
之後我再登出
會唔會變左佢係主玩家？因為我唔係想轉save去新機
我係想留番個save比屋企人
我自己換機

好正

加左

無錯喎

我理解係 一日1p 一世1p
唔會轉
有人試過轉到嘅話返比我知

多謝jelly 巴 唔好意思要走先

有個巴打係藏不住的奶奶

我話你無用不推文

想要陷阱種子
我係望巴

佢地都睇唔到
佢地淨係睇到jetso

有無想學蘋果帽 留code

可以啦

佢哋睇唔到我哋鬧佢哋

加左，你過黎定點？

Added

明了 咁睇下屋企人想點

有排搞不過我仲未有得整地

Sor

開咗 我D家具有放室外, 主要係機場一出黎個島

#metoo

帶d野黎比我摸下就得

想個list都係識嘅人

不如報下字頭我都想清清

已經走哂

今日有冇流星場呀？ 唔該你加下我啦
6528-8126-4018

T

咩名?

有得睇返字頭？

搵唔到 係咪set左fd code

小事

其實我想清好耐
幾十人online

.....笑撚左

超多人排 排唔入

朋友

又一堆人變condom

先前有打其他game, 想動刀都動唔到

唔好 del 我

Yes

游c勿清我

多謝你

點解要咁對我
哂左兩張機票

又就爆
去沖涼避開1001先

走得快好世界

成日三十online已放棄

有個網可以睇到傢俬有咩色，我搵唔返有冇巴絲可以share？感激

其實呢度傾開玩開既報番名上黎 有冇得諗

Del switch id架麻

啱啱加咗你

淨係睇到有妹同大頭菜

(210)

邊個我地

有時漏左唔奇
佢經常性冇用你咪提返佢
CDROM就咪撚講 弱撚智

唔好刪我

有得諗
g 持

我贊成 雖然有啲都認到

開左 随時來得

開個google form log

我認得你

有但係我早兩日先開始傾大家未必認到我

個推主仲自己畫個情景出黎 好可愛
好鐘意佢摸狸貓果part

對眼搞唔掂

其實陳巴賭枱有冇CD-ROM 入？

挑戰1001

(210) ^^^^^^^^

自膠，係

Pish

啱先邊個入嚟撞正我閂島

我應該最易認
因為Switch 同 game 一樣名
幾個人清都未試過誤中我

大佬